乜上連登好巴閉咩？FYY上連登又點？

咁都好爭
我出街都驚俾人見到我睇連登

冇人識你喎

拎認同啫

連登啲大台post都係佢地自己友喂威開啦

有咩好驚
上連登犯法？

娛樂台好似係佢地幾個女人仔成日開post